[TSLA] 拜登宣布政府用車電動化 65 萬輛車將被淘汰

美國總統拜登剛剛上任，已一連簽署了多份份行政命令，推翻特朗普時期的政策，並就能源議案作出多項計劃，如昨日就宣布未來將用美國製造的電動汽車取代整個美國政府車隊，預計共撤換 65 萬輛車輛，但計畫相關細節尚未公布。

...

原來換新車先叫環保

買番65萬架電動車，呢個就係籌碼之一？

北美石油工會? 新墨西哥油業?

咩嚟嫁 我唔記得啦

比亞敵？

Tesla升升升

同支那一樣

美帝白左病毒唔知電池生產一樣咁污染

九成係同支那有利益輸送，可能係痕大

tsla gogogo

今晚gogogo

睇唔到唔計

美國貨 還有福特 都有出電動車

轉頭投標比中國中哂

睇唔到啲車排放廢氣當冇

唔怪得恆大恒馳吹到咁大，原來一早掂哂

65 萬架車

含馳

恆馳gogogo

GM 大撚把電fiat 佳士拿同ford 都做得唔錯
未必會買Tesla D 咁貴既中國車

我總覺得會用比亞迪

偽善嘅極至

含池啦唔駛問

之前咁撚高調，乜叉都無得幾架玩具車都搞上市

BYD

美國政府到時無油車用會點

佢自己部野獸裝甲車呢？

拜登正食屎狗

On9 浪費資源

你拎福特同 Tesla 比？

天下太平，信正苦唔怕

俾曬中國做

all in TSLA

你確定唔係買比亞迪？

恒馳

WTF 佩落西佢12月買入TESLA 期權, 原來有內幕消息

呀登座駕用本土野 下面果班用支那野

契媽官商勾結

升升升

唔用膠袋 所以係咁買環保袋

拜登已髀罅滴

無端端換車好環保

emp terrorist atk

Tsla 又升

Bolt柒到

你真係唔識架喎 美國所有政府用既車 低至市政府高至聯邦政府都一定係要用美國製造既車
除非支那貨肯係美國本土設工廠 唔係一律唔考慮

再2400

佢咩咩都唔知，淨係識屌鳩侵侵

成班無腦垃圾

用寧德時代電池唔驚

中國制

而家拜燈做總統喎

你 override 到國會法令先講

美國總統拜登剛剛上任，已一連簽署了多份份行政命令，推翻特朗普時期的政策，並就能源議案作出多項計劃，如昨日就宣布未來將用美國製造的電動汽車取代整個美國政府車隊，預計共撤換 65 萬輛車輛，但計畫相關細節尚未公布

講BYD 含池中國制果班全撚部選擇性失明

咁如果佢地喺美國開廠咪=made in usa

唔記得宜家Dem控制緊參眾兩會？
等睇共贏

恒馳又然

班友係實牙實齒咁講「中國製」
再者你計翻汽車集團喺美國嘅影響力
拜登真係俾單支那嘅 Dem唔撚駛諗連任

搞到好似深圳咁全部巴士的士都係電車

即刻掉晒全美國嘅膠袋落垃圾桶

總統專車換唔換先？

陸續分批換就話者. 咁換法都on 9

而家拜登痾督屎都有陰謀㗎啦

全部用電子電動車+自動駕駛，總統車隊、政府車隊俾人操控哂，有後門禁個制成個政府玩完，好似D 737 MAX咁自動墜毀
電網、電話、通訊、政府車隊，遠程禁個制成個國家投降
2021啦，唔好話我諗太多、陰謀論

冇錯，電車其實好多平靚正嘅選擇 Toyota, Honda, gm, Ford, Chevrolet etc tesla係貴在個auto pilot, 政府唔會買

支那車真係冇可能？who knows
做馬都做得出啦，支那係美國設廠有幾難？

政府開單刷gdp
其實正路

TSLA

真係好難
無技術破產多

個呀伯可以根本唔知自己簽果份係乜

又大爆升

有18股@$530

NIO

Nio gogogo